香港係中華人民共和國靠自己本事搶返黎，點解要遵守中英聯合聲明啊屌你老母

😦😦😦

操你媽逼🖕

搶返海參崴 ah

🖕

Boris Johnson: